Chinese twitter users are Insulting 911 victims

Spread them out. Let the world know how bad are those ccp mother fuckers. They have no respect to other people, they will say anything just for defaming protesters.

Sorry for bad English

In China social platform Weibo , they like to insult 911 victims and saying more bad words.

[Trending] World, Look at what is trending in Weibo!!

How could they relate 911 to freedom? Difficult to understand

推

They said because of "freedom of speech"

Seems they have misunderstood the term of freedom poor Chi-na people.

How come they can be so cold-blooded? They accuse Hongkongers as riots and claim that Hongkongers are violent (the government even tried to tie the issue happened in Hong Kong with terrorism) while they support terrorism

This is their so-called “freedom of speech “ speaking without any respect.

It’s a pull off to 911 victims and their families.

911 is indeed a terror attack but the world, in particular western civilization, should keep an eye on China, where patriotism there, aka chinazi, is a threat to democracy and liberty.

what a shame

Please show respect. 911 is a nightmare for everyone. It’s really heartbroken.

These were what the Chinese barbarian said

So disgusting

Push

Chinese man sucks

Now there’s true evidence to show China has been supporting terrorism. We should make them famous. We need advertisements!

chinazi

This is China. These Chinese even celebrated when Natural disaster happens in countries like Japan & Taiwan. They have no mercy and sympathy on those who suffer; they purely want the whole world to succumb to their supreme power. Chinese suffered from war and heavy compensation in Qing Dynasty due to their arrogance and ego; it seems that they didn’t learn from the history and they are going to pay for it.

I go to school by bus

I tweeted how they support 911 and 50 cents replied these

Chinese distort freedom of speech and describe 911 terrorist as a mean to express what terrorist think is right

Chinese=pigs

[國際戰線]又一NBA球星表態支持Morey stand with hk

戴面罩受訪 香港爐石選手Blitzchung遭撤除資格

推呢條tweet

world台開黎做咩撚

This is very horrible

Really shows how heartless and brainwashed these so called wumal 5cents are

英文台比較新，但我諗俾少少時間去整合協調下，好快會正常

That’s modern China, (mainly) a group of people priorities China and can do any thing, including violence and terrorism, to those against them.

Hate speech shall never be tolerated in any civilised society, especially insults to victims under terrorism.

push

How dared they do such a thing?？

these motherfucker has no idea of freedom.
mix up the freedom and terrorists attack

It shows a place without freedom of speech can never understand what is freedom

Let the world see the quality of these china ppl

where is the link?

Push!

Such disrespectful and horrid comments from Chinese government supporters are widely seen in Instagram as well. I am very sorry for the survivors and the victims’ families.

This is ridiculous, how can they make fun of the victims?

shame on those chinese people! hongkongers are different from them!

Then we support 8964

No we don't. Hongkongers are fighting for freedom and peace.

It’s just nonsense how they relate supporting terrorism to the freedom of speech. It’s a major fallacy

Chinazi are terrorism
share these photos on Twitter and tell the world be safe.

Freedom of speech and that’s why you Chinese people support 911? What’s the f logic?

Nice post
Push push sin

insulting people is never a part of freedom of speech. sarcastically china people claim that they have the right to cursing people but they cannot comment anything about the CCP